#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#251 -> def-issue-format Requisito 4.1.6 <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#155 -> Instalação do docker e execução do container da forma correta <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#153 -> Ata Reunião 10 - 16/11/2021 - Demonstração procedimentos - Remoto <br>
#148 -> [BACKEND] Requisito 4.1.8 <br>
#147 -> [BACKEND] Requisito 4.1.7 <br>
#146 -> [BACKEND] Requisito 4.1.6 <br>
#129 -> [BACKEND] Requisito 4.1.4 <br>
#128 -> [BACKEND] Requisito 4.1.3 <br>
#127 -> [BACKEND] Requisito 4.1.2 <br>
#126 -> [BACKEND] Requisito 4.1.1 <br>
#101 -> Ata Reunião 5 - 10/11/2021 - Tarefas Equipa de Dev - Remoto <br>
#50 -> Requisito 4.2.3 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#40 -> Requisito 4.1.4 (Requisito Avançado) <br>
#39 -> Requisito 4.1.3 <br>
#36 -> Requisito 4.1.2 (Requisito Avançado) <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#26 -> Users Stories <br>
#8 -> Tutorial GitLab <br>
